以後都係搭巴士好

等陣港鐵又爆大鑊又要係車入面坐監
搭一兩個鐘巴士又點話
中環番大埔為例，起碼我搭307用80幾分鐘真係去到大埔
港鐵爆鑊80分鐘仲行唔出車站都似

吐露港 觀繞 東廊 隨便一個有意外
你都落唔到車轉其他

搭左十幾年307同你講，中環番大埔唔塞係45-50分鐘，塞係80分鐘差唔多
你就真係鄉下落黎啦

記唔記得之前觀塘線跪低左成個日頭

搭港鐵炒一樣有機會

80分鐘
沿線無撚樣撞車就係嘅

柒咗都仲要兜。。

我緊係講緊無交通意外情況下
有交通意外加多30分鐘

我咁耐只係壞過一次巴士
得閒搭下巴士，香港巴士好方便快捷嫁 保鐵撚

追捕兩米黑鬼出左名痴線佬黎

咁點解係公路經常都見到
有巴士停咗喺度又打埋死火燈
巴士隔離又成堆人企晒喺度
有次搭搭吓巴士又趕咗人落車轉第二架
點解呢

渣車最好
又唔洗同人逼

香港班戇鳩司機你望佢唔撞
你不如收工買六合彩搏炒老細魷魚好過

泊車難

非繁時肯定係

307 40分鐘內大埔到灣仔
港鐵至少50分鐘

74X 25分鐘內大埔到九龍灣
港鐵40分鐘

果個係閣下

274X觀塘番大埔半個鐘又點睇

仲要搭巴士地鐵 你兩個不如收收皮先啦

APM番大埔半個鐘，冇話碼頭
同埋迴旋處應該未至於塞半個鐘咁誇
智障兩隻字留番比你自己啦，保鐵撚

揸車泊位難，泊車費高
的士又貴
大部分香港人唔係巴就鐵嫁啦 (有的區真係好撚唔想坐私家車去)

壞左咪轉另一架囉。唔會所有新界巴。士線。停。

利申:坐巴士頭暈。只坐地鐵。

274x特別車黎 點比

考左車牌之後都未搭過巴士地鐵
兩舊屎都要爭住邊舊好食d

安祥路同廣福道係公路
長知識了
仲有大埔中心同廣福富亨善距離港鐵站都幾遠下
你做保鐵撚鍾意迫鐵再搭K巴我唔鍾意
一架巴士舒舒服服搭入廣福/大埔中心最梳乎

某D地區你搵車位真係搵到你屌晒老母
泊車錢又貴

巴士特快賣點就係行高速公路
你條撚樣就下下話人拎高速公路同保鐵比
你同d小學雞鬧交有乜撚野分別 死雞撐飯蓋
人地講緊非繁時間 非繁時間搭乜撚野車都快撚過你保鐵啦 垃圾

乜野最壞打算淨係識放係巴士度？
你唔撚話地鐵一個唔該壞車塞你半粒鐘
一個唔該有人跳軌塞你半日？
智障仔

50蚊泊到放工,又唔洗同你班友逼地鐵巴士 爽

唔講大埔講將軍澳
98D寶琳去佐敦大勝港鐵

咪係 條友根本智撚障

我鍾意搭乜又關你閪事

我唔介意wor
大埔計出市區巴士方便過鐵

我鍾意
同埋呢個世代facebook已落後

竟然有人同條腦殘格劍

荃灣線觀塘線東鐵線仆街既機會率點都細過東隧大老山吐露港仆街既機會率

條撚樣
我只係出post串9下港鐵近年壞車率高
佢就跳出黎撚人

而家星期一至五下繁274X密過74X
btw 根本下繁應該做晒274X

巴士唔會 壞車 塞車？

你唔理佢佢會自己係到打稻草人
好好笑架

#60

你試佢用兩粒鐘call一架來？
同埋一架車百幾人。 佢壞地鐵班人要等幾多班巴士呢？ 咪又係call來。

是但你啦 繼續拗巴士定港鐵好d啦
傻閪

東鐵又出事了

其實都係睇自己去邊嘅啫
大埔出觀塘肯定搭74X啦
無理由坐鐵去九龍塘逼多條觀塘線掛

死鐵膠收當啦

上水過海一定978

港豬冇撚得救
搭巴士同搭地鐵都要嘈
人地個仔渣部boxster,一邊摸著條囡個大髀
一邊塞紅隧,呢D就享受啦

十零蚊車錢咪一鳩樣要同班兩蚊廢老逼

係呀 我收皮囉so what
但係我收完皮唔洗好似你咁型要逼巴士地鐵

勁

277E轉682
就算搭鐵都去紅磡轉118

港鐵未炒過大獲都講得出

巴士係成日塞車
但係港鐵一壞就7國咁亂
巴士出事封左出事條路其他地方冇事

試過啦
廿幾年前有架九鐵係上水炒到出晒軌
好彩係回廠空車

直升機墜毀好易死

大埔撚表示幾乎冇搭過機鐵
E41
機鐵基本上只方便去青衣，西九龍同香港島

你肯定?
要係起飛時間15分鐘之前入閘wor

跟住仲要45分鐘之前辦理登機手續

渣車屌打你地啦

其實你唔洗駁我地 你眼光咁狹窄咁痴線你咪繼續搭港鐵
咁撚臭咁撚逼都要搭
不過一個社會實要有賤種要負責搭呢d垃圾

佢自稱9成時間搭巴士

繼續逼地鐵啦
放工做沙甸魚

咁你慢慢穩定
連塞車 十幾分鐘過到海
除左平 諗唔到有咩原因搭龜鐵

坐係車又可以睇下女睇下靚車
點對點番到屋企 爽

邊個binc?

某位矮肥柒毒臭嘅連登垃圾

你死先我都仲生勾勾

btw 搭緊巴士，非常安全

仲有，火車超速一樣會掟彎時出軌，死亡人數係尋日嘅5，6倍